\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[top=2cm,left=2cm,right=2cm,bottom=2cm]{geometry} %showframe for debug
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xhfill}
\usepackage{fontawesome} % icons
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}
\usepackage{lipsum}

\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={black},
    citecolor={black},
    urlcolor={black},
    pageanchor=false % prevents warning with \pagenumbering{gobble}
}

\pagenumbering{gobble}

\renewcommand{\familydefault}{lmss}	% font
\newcommand*\prettyat{{\fontfamily{ptm}\selectfont @}}

\newcommand*{\secondcolor}[1]{\textcolor{Gray}{#1}}

\newcommand*{\littleVspace}{\vspace{.3cm}}
\newcommand*{\minusLittleVspace}{\vspace{-.3cm}}

\newcommand*{\rulefill}{
  \leavevmode
  \leaders
  \hrule height .8ex depth -0.6ex
  \hfill
  \kern0pt\relax
}

\newcommand*{\cvsection}[1]{%
  \vspace{.5cm}
  \noindent
  \rulefill
  \hspace{1mm}
  \large{\textbf{#1}}\normalsize
  \hspace{1mm}
  \rulefill\par
  \vspace{.5cm}
}

\newcommand*{\cvsubsection}[1]{%
  \textbf{#1}\\[.2cm]
}

\newcommand*{\cvcontactinfo}[2]{%
  \begin{minipage}{1cm}
    {#1}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{\linewidth}
    {#2}
  \end{minipage}
} 

\newcommand*{\cvjob}[5]{%
  \begin{minipage}[c][][c]{\textwidth}

    % Date and Title
    \begin{minipage}[t][][t]{.21\textwidth}
      \flushright
      \small{#1} - \small{#2}
    \end{minipage}%
    \begin{minipage}[t]{.03\textwidth}\ \end{minipage}%
    \begin{minipage}[t][][t]{.76\textwidth}
      \textbf{#3}
    \end{minipage}\\[-.4cm]

    % Company/School
    \begin{minipage}[t]{.23\textwidth}\ \end{minipage}%
    \begin{minipage}[t][][t]{.76\textwidth}
      \foreach \x in {#4} {
        \hspace*{.45cm}\small\secondcolor{\textbf{\x}}\\}
    \end{minipage}\\[-.4cm]
    
    % Description
    \begin{minipage}[t]{.24\textwidth}\ \end{minipage}%
    \begin{minipage}[t]{.76\textwidth}
      {#5}
    \end{minipage}

  \end{minipage}
}

\newcommand\textbox[1]{%
  \parbox{.333\textwidth}{#1}%
}

\begin{document}
\thispagestyle{empty} % no page number

\centering
\noindent

\begin{minipage}[t]{.2\textwidth}
  \vspace{-.5cm}
  \secondcolor{\small{\ }}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.6\textwidth}
  \centering
  \huge Pascal Huber
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.2\textwidth}
  \vspace{-.5cm}
  \flushright
  \secondcolor{\small{\today}}
\end{minipage}
\flushleft



\littleVspace

\cvsection{Kontakt}

\begin{minipage}{.15\textwidth}\ \end{minipage}%
\begin{minipage}{.2\textwidth}
  \begin{tikzpicture}
    \node[circle,draw,minimum size = 4cm, path picture ={
      \node at (path picture bounding box.center){
        \includegraphics[trim={3cm 3cm 2.6cm 0},width=3cm]{me}
      };
    }]{};
  \end{tikzpicture}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{.1\textwidth}\ \end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.54\textwidth}
    \cvcontactinfo{\faEnvelope}{\href{mailto:pascal.huber@resolved.ch}{pascal.huber\prettyat resolved.ch}}\\[.3cm]
    \cvcontactinfo{\large\faPhone}{+41 79 263 92 98}\\[.3cm]
    \cvcontactinfo{\large\faHome}{Kriesbachstrasse 15, 8600 Dübendorf}
    % \cvcontactinfo{\large\faGithub}{\href{http://github.com/pascalhuber}{github.com/pascalhuber}}\\
\end{minipage}

\cvsection{Über Mich}

\begin{minipage}[t]{.05\textwidth}\ \end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.43\textwidth}
  Ich bin eine offene, ehrgeizige und ordentliche Person. Ich versuche aus jeder Situation das Beste zu machen und lerne sehr gerne Neues dazu. Das Arbeiten im Team liegt mir sehr gut und spornt mich zusätzlich an. 
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.04\textwidth}\ \end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.43\textwidth}
  Meine Freizeit verbringe ich hauptsächlich mit Freunden, Joggen und Baden. Im Winter gehe ich gerne in die Berge um Ski zu fahren. Auch das Lesen, die Natur und der Computer gehören zu meinen Freizeitbeschäftigungen.
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{.05\textwidth}\ \end{minipage}

\cvsection{Kenntnisse}
\begin{minipage}{.05\textwidth}\ \end{minipage}
\begin{minipage}[t][][t]{.9\textwidth}
\begin{multicols}{3}

  \cvsubsection{Sprachen}
  \begin{tabular}{ll}
    Deutsch & Sehr gut \\
    English & Sehr gut \\
    Französisch & Grundlagen \\
  \end{tabular}

  \columnbreak
  \cvsubsection{Programmiersprachen}
  \begin{tabular}{ll}
    Assembly & Grundlagen \\
    Bash & Gut \\
    C & Grundlagen \\
    Emacs Lisp & Grundlagen \\
    F\# & Grundlagen \\
    HTML/CSS & Sehr Gut \\
    Java & Sehr Gut \\
    JavaScript & Sehr Gut \\
    Latex & Gut \\
    Matlab & Grundlagen \\
    Python & Gut \\
    R & Gut \\
    SQL & Gut \\
  \end{tabular}

  \cvsubsection{Anderes}
  \begin{tabular}{ll}
    Algorithmik & Sehr Gut \\
    Linux & Sehr Gut \\
    Netzwerktechnik & Gut \\
    Optimierung & Sehr Gut \\
    Sicherheit & Grundlagen \\
  \end{tabular}

\end{multicols}
\end{minipage}

\minusLittleVspace

\begin{minipage}{.05\textwidth}\ \end{minipage}

\cvsection{Werdegang}

\cvjob
{Aug. 2017}{heute}
{Personaleinsatzplanung}
{{Selbstständig}}
{Zusammen mit einem ehemaligen Kommilitonen und mit der Unterstützung zweier Dozenten der ZHAW entwickle ich eine Web-Applikation für eine automatisierte Personaleinsatzplanung in Gastronomiebetrieben.}

\littleVspace

\cvjob
{Sept. 2014}{Juli 2017}
{Informatik Studium FH}
{{ZHAW School of Engineering},
  {Charles University in Prague},
  {Grand Valley State University in Allendale, Michigan}}
{Das Studium ermöglichte es mir sowohl mein Fachwissen in verschiedenen Bereichen der Informatik zu vertiefen als auch mittels eines Auslandssemesters in Prag und einem Kurs in den USA interationale Erfahrungen zu sammeln und Kontakte zu knüpfen. Als Wahlfächer besuchte ich vor allem Kurse über Algorithmen, künstliche Intelligenz und Optimierungsprobleme. Meine Bachelorarbeit (\textit{``Evaluation von Lösungskonzepten des Nurse-Rostering-Problems für Web-Applikationen''}) wurde dabei mit der Note 6.0 ausgezeichnet. Mit einem Notendurchschnitt von 5.4 konnte ich mein Bachelor-Studium erfolgreich abschliessen.}

\littleVspace

\cvjob{Jan. 2014}{Aug. 2014}
{IT Client/Server Engineer (50\%)}
{{AFG Management AG}}
{Die Bestellung, Installation und Auslieferung von Hard- und Software war meine primäre Aufgabe. Des Weiteren unterstützte ich den betriebsinternen Support.}

\littleVspace

\cvjob{Juli 2013}{Nov. 2013}
{Militärdienst Infanterist}
{Infanterie Rekrutenschule 11-2}
{}

\minusLittleVspace

\cvjob{Sept. 2012}{Juli 2013}
{Technische Berufsmaturit\"at}
{BZT Frauenfeld}
{Die Berufsmaturität schloss ich mit einem Notendurchschnitt von 4.8 ab. Meine Physik-Projektarbeit (\textit{``Passive mobile Kühlbox''}) wurde dabei von der \textit{Stiftung Jugendförderung Thurgau} ausgezeichnet.}

\littleVspace

\cvjob{Aug. 2008}{Aug. 2012}
{Berufslehre als Informatiker}
{{Oerlikon Saurer Arbon AG},
  {Oerlikon IT Solutions AG}}
{Während meiner Lehre bekam ich einen Einblick in verschiedene Bereiche der Informatik. Ein tiefgründigeres Wissen eignete ich mir in der Netzwerktechnik und Serveradministration an. Meine Abschlussarbeit (\textit{``WAN Optimization Aschheim''}) wurde mit einer 4.8 benotet, was auch dem Notendurchschnitt meiner Berufsausbildung entspricht. }

\end{document}
